死黑警係咪睇中左阿欣對黑絲（憤怒emoji)

希望阿欣著返條長褲🙏🏻

原來咁撚矮，睇樣以為佢有170

做餌引曱狗甴

摸下波邊在所難免啦

低炒姐

平到咁條邊喺邊度

著到咁出街
比人強姦都係自已攞來

真係又矮又平 未必扯到

diu 好淫好正

咁能瘦

第二張圖個角度
你點影的

對腳咁睇幼左D

成日都強姦呢啲女

唔好屌的. 好似EMAIL呢D望落肥膩 屌落好撚爽

牙蓋好能識食，一定成日叫雞先識咁多野

好正

唔算肥 岩岩好

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

阿婆絲襪
識著一定黑絲+波鞋
咁先夠仁

佢ig啲相仲正jocelynchy_

比yoyo開發咗都已經八年